想問下有冇人仲未收到學資sem 2嘅grant

如題
本來以往12月尾一月頭就會出
點知到左宜家一月就黎完都見唔到筆錢

12月尾出咗

咁我唯有send email去問問...